［20-05-2020］股市直擊+波神信眾區

廢淡

呢期BC準到唔洗堅持

唔洗堅持都勝利=勝利

邊個再拎禾同DB!比

Sp qq 點輸

不用分那麼細

珍

殊.....

RB.....27 dim see....

希望佢抽多口沽佢老母

燈⋯

D7BCGPG

Db! Put...

..........

龍GAY DIM JOE

廢淡呀.....

10點熄機 四點睇返都係個d位

OK....

Dllm

db! ar....sp500 dim suen